點解誠哥唔怕俾人拉？

走左資姐
個人都未走

好奇點解誠哥會咁大膽

有錢請律師

邊個敢拉佢

90歲仲驚咩
如果比人拉左遲下分分鐘做新國父

知名度高，佢做既野又無違法

拉左佢無人敢同中國做生意

拉又點，佢可以坐得幾多年？

一黎佢出名 有咩三長兩短被自殺 一國兩制提早玩完

二黎佢有錢 請左好多保鏢 唔係咁易被強力部門坐洗頭艇嘅

唔好玩啦，誠哥豬up兩野都拉基本上等同直接攬炒

班狗埋唔埋到佢身都成問題
佢有成Team 保鑣喺度

誠哥咁多保鏢 你話捉就捉咩

要玩法律遊戲拘留佢既 誠哥求撚其又搵到隊大狀同你玩

有錢真係萬能

一拉即刻放晒手頭上d股票
個市得返9000點
班高官唔驚到時要跳樓 popo自己都驚啦

香港狗隊就咁一個林建岳都玩撚到佢喊啦
同誠哥玩，狗隊俾佢告撚到解散都似

聽講香港地個個年代既富豪都同好多外國上流社會好多聯繫
敢郁誠哥，未夠半粒鐘應該上左世界頭條

咁老拉左個官都好難判佢坐

點警專恰弱小

誠哥請以色列軍隊黎香港同popo打三日，三萬popo加十萬家屬全軍覆滅

拉左以後所有公司唔服務黑警

岩啊 要打官司同你打足十年都得

誠哥啲錢多撚到可以支援一個國家打9中共
唔講到咁誇張，佢班保鏢你估流架搞唔掂打個電話支援，我驚打到成班黑警投降

或者佢拎幾十億出黎話要買起幾個高官，應該全部比人分屍分到頭髮都要搶

呢樣真

黑警實有針通知佢

佢直接可以坐私人飛機

你未出拘捕令佢已經返左倫敦啦⋯⋯

我諗都唔使聽講啦下話

洗撚咁煩咩
咁多錢用無人機轟炸啦
無人機話明無人尻知邊個放

真係有軍人入城，香港狗隊即時投降啦
打3日？3分鐘都無呀，班撚屌欺善怕惡架咋
堅秋要駁火，佢縮返入屋企攬住老母喊啦

係就快拉啦
一拉中共即刻滅亡

富可敵國嘅代表者之一，邊個敢拉？

我笑左

佢個仔係名譽領事，佢就係名譽領事家屬
香港領事係有特權，家屬唔清楚會唔會都有
但拉左佢我諗會變成國與國之間既事

佢應該收埋唔少支那公司債，啱啱告間國企破產就係展示下武力

誠哥都90歲，你夠膽郁佢d屋企人成個中共同香港既官係西方戶口既錢一定封得，好似二戰日本比美國封殺咁勁，除非你習近平想all in打仗姐

佢後代既路一定安排好晒,遲下應該會移晒民去加拿大，就算長實係香港比人抄家都只係好似我地架車比人刮花左咁既feel

政府同警察最驚有錢人
誠哥仲要係首富

唔好玩 拉誠哥真係未死過

所以早幾年就算手續上超級麻撚煩，佢都要將間公司搬到開曼群島呢一招真係唔到你唔服，馬雲果陣仲話李嘉誠年代已經過去，真係笑大人個口，下一個分分鐘係順豐既王衛，順豐掌控左中國既物流，你估中國唔想吞左佢？

班狗弱智嘅

依個真

誠哥應該俾中共迫到頂唔順

前事唔駛提，誠哥仆心仆命捐錢返大陸
間大學俾中共話佢地太多英文太多外國野，強行整頓仲踢走埋佢地父子
而家仲點名批鬥佢，仲唔做啲野，咁遲吓得番兩個仔喺度嗰陣，肯定渣都無得剩

【權力沒落】汕頭大學擬踢走李澤楷李嘉誠父子將不會出席畢業禮(08:46 南華早報引述消息指，本港首富李嘉誠於其創立的汕頭大學的影響力可能正在沒落(wane)，校方於過去數月提議將其子李澤楷剔出管理 ... 像陳嘉庚先生一樣，名字和他創辦的廈門大學、集美學校聯系在一起的，這樣的人生最有意義。”

拉咗都入唔到罪啦 況且實請到最好嘅大狀

咪撚玩啦 李+x d保鏢都夠打成隊畜狗啦

佢一比人拉左,到時全港勇武及和理非就會一人支AK

邊敢拉

我諗佢受到既保護同 啲總統冇咩分別

有權有勢囉
利益關係又千絲萬縷
你不如問何韻詩點解仲未被人拉仲好啦

你拉佢 你唔驚佢真係搞你d企業？

睇返樓豬profile
原來就係打仗全身麻醉贏硬嗰個

半粒鐘會唔會太睇少佢

請3萬個保鏢 一個月5萬一個 都係15億 誠哥大把錢啦

中共一同佢反面 誠哥即刻撤你資玩大佢 冇咗個大有錢佬 全國都可以收收皮先

更何況佢而家都係得閒出嚟up幾句 如果咁就要搞佢 啲資本家實即刻走佬 怕中共抄佢家

淺黃都變深黃，話唔定d仔請軍隊黎勇武

富可敵國

誠哥係英國大老闆黎

佢係有guts ...

會多左10萬（請返黎）既勇武

支那捉鳩佢子子孫孫，迫佢上北京叩頭認錯

中共咁多年都揸唔到佢春袋
憑咩習總拉佢
人地話晒同鄧江胡三個人咁熟

不推文回覆

佢勁在唔單住自己走，叫晒人地走都得

聽見都興奮

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

係都拉佢兩個仔啦

屌，當真係有差佬圍佢

如果+x話：呢排香港唔太平，我諗要請多堆保鏢

我諗班差佬即場變臉幫佢瀨鞋底都仲得

你攪佢, 佢掟錢請晒成個ISIS攪鳩你都仲得啊

話哂都係有過力場嘅人喎

香港=李家的誠
佢怕乜？

夜晚就嚟膠po

顧傭兵都請到一隊啦

誠哥有隊私人軍隊 , 驚西你黑警咩

保安局打上都有人通水啦
同埋大陸同誠哥傾計架
大陸有咩 佢一早知
根本唔會輪到差佬捉佢

拉誠哥同出解放軍一樣，中共死硬

你唔好撚玩啦...開放改革無佢大陸仲食緊樹皮...佢哩一代人有免死金牌嫁....計輩分誠哥係佢呀老豆果代..

果時大撚把人話馬雲勁過誠仔
而家睇下邊個笑到最後
由其班打飛機既藍絲同大陸仔

咁撚老仲拉佢咩

Cls 請以色列軍讓半臂試新玩具呀？

應該係可以自己組一團

有錢就係有 power!

咁都要開 po?

誠哥：我係自由尻 你咬我食

富可敵國唔係假㗎

屌撚哂你地無用不推文既撚樣
行動po又沉啦

佢份身家真係買飛機導彈都冇問題，點會怕

你知唔知佢同以色列咩關係，搞佢？到時真係好睇

佢會唔會反而告到中共破產

係香港有兩種人殺人唔駛坐監
1狗賊，2有錢佬
班保鏢收埋幾多支槍都唔知

如果真係拉就有好戲睇
但咪玩啦，新舊二哥都唔撚敢落order啦

真心問?
無犯法點拉?

我諗誠哥係有能力滅國

誠哥：後果自負

佢地邊有腦諗到呀

我話你知誠哥玩財技可以推冧中共
因為中共個春袋就係香港
中國啲貿易李生有幾多腳係入邊自己有數計啦
估算2400+億你估真係得咁小咩

佢絕對夠錢用力去打一個國家

搞誠哥 等同 宣傳香港人治
真。攬炒

成team保鑣同法律顧問擋住
班popo仲想冇委任證冇搜查令亂黎？

一拉誠哥 香港真係攬炒
香港最撚出名嘅商人就係佢
佢出嚟up兩句都拉 你估其他外資睇到有咩反應

呢啲乜鳩 po

大家講嘅我都同意，但如果真係要殺要拉，一定殺到。我指馬上派一千隻狗要殺成哥，佢啲保鑣有乜武力同狗打？啲支援/逃走邊到咁快做到。BTW，我咁講係只討論「殺唔殺到/拉唔拉到」，唔討論任何後果。

一陣誠哥出錢請黑水公司過黎
解放軍都收皮

同埋單靠誠哥自己都夠玩死中共

拉

佢做過啲咩嘢要比人拉？

因為依啲野係共產黨叫佢講既

仲問我出無犯法點拉

仲問得出無犯法點拉

李嘉誠大宅最獨特的保安設計，是各層樓也有部份房間被設計成配備鋼門的安全房（safe room），牆壁「加料」建造，與電影《房不勝防》（Panic Room）中的密室相似，可抵禦外來襲擊長達數小時。

班狗係咪唔想出糧？

國際級別富豪，背後實有人睇，牽一髮而動全身，如果未徹資就話，撒完佢真係無欲則剛

你當誠哥同佢啲團隊弱智架

應該幾千萬都大把人落手

其實都係因為個仔俾大富豪標過心至咁強保安

狡兔三窟
誠哥應該唔只得三窟

有隊私人部隊睇住
冇返百幾個解放軍都捉唔走

但百幾個解放軍行動就實比人知 上國際

最強黃絲無得同草根黃絲比

人哋係加拿大人

岩岩！有黑車同警車係獅山大圍出口向8爪魚天橋方向行！著曬燈！有無人知咩事！無圖開好快！

馬雲咪又係收皮
當然 誠哥真係白手興家 ET只係支共白手套
但真係no one is safe
有法律團隊都要係法治之區先有用
送中本身就係想搞商家佬
支共唔搞誠哥 搞佢個仔都仲得

活到佢呢個年紀
有咩風浪未見過

第一,誠哥唔係人在大陸又唔好似馬雲咁係共產黨員
第二,送中呢單嘢呢幾個月傾掂咗數
第三,搞佢公子咪又等於搞佢

點止 深藍都變啦

正路答法係李嘉誠將資產轉移到國外，唔怕被清算。
唸深一層，如果拉李嘉誠，產生信心危險會令港元被沽爆。

行得正怕咩卑人拉？
你on9架？爭人錢唔使還呀？

國際知名度真係一個好強嘅護身符

Accidental death soon

屌

以前用尼泊爾兵

心水清
中共先唔要佢個人,想要佢個人頭先係

因為佢大把錢大把生意太大影響力
如果佢都比人拉
甘好多外資同企業都會走
離開香港同中國
你話邊個敢敢做
所以咪唯有鳩吹鳩鬧囉

要落場打嘅應該又冇5萬咁平

on9你搵馬雲呢d老共捧出黎土佬富豪比？
老共將d錢擺佢度隨時收番架

你等於搵葛佩帆博士同大學班真教授比較學歷
真係尷尬到暈

古代 長和系已經係一個國家 富可敵國
佢已經係加拿大人

點會冇
咪玩
做咁大盤生意唔犯法係冇可能

真

唔使古代
不嬲大財閥係國際層面都係以類國家經濟體去考慮

日本有三零、美國有洛克菲勒

分分鐘佢有領事保護埋走

結果馬雲仲早過誠哥退休
誠哥真係笑而不語

"當然 誠哥真係白手興家 ET只係支共白手套"

係呀 隱性帝國 可以係民主國家 獨裁國家發揮影響力 造王者 擁有真正既權力

唔係被退休咩

黑水部隊日薪估計800~1000美元
都係乘大2~3倍
誠哥請得起。。。

吹雞相信直接有軍人軍隊幫佢 換番之後幾多錢投資已經夠

拉咗嘅話連鎖效應太大
冇乜可能

誠仔wo
富可敵國
跌小小錢邊個夠膽拉佢買起邊個

事後我地夾返錢俾誠哥都仲得

有英美加勢力背後支持同保護

幫自己推post

港獨就好似政治咁、你唔搵佢，佢會自己搵上門

無聊po
拉

當奴曾

都要北京班黨員高幹approved

咁多錢坐太空船飛去火星都得啦

有咩三長兩短買起成支軍隊打殘中共都仲得

衣食住行都係佢控制內
根本佢有錢買兵
可以做皇帝

啲狗搞佢,誠誠買起佢全家都仲得

如果真係有人攪佢, 李家仲唔全面抗爭, 咁正苦就奶野啦.

拎一百億請隊私人外國僱傭兵都唔止三萬人啦
睇下幾十萬一個月有冇人做
驚條撚

骰仔人係被退休

比賊王標心標到就快做到friend

夠錢請軍隊

唔好講香港
呢個世界都無人敢郁佢

唔知佢有無做過貪污野呢？
利伸：問問題黎

其實乜鳩都係因為錢
所以某程度上誠哥係全香港最撚惡果個

因為一黎佢90%
嘅資金已經走咗淨返1%係預咗俾中共，二黎中資公司有好多都差誠哥錢，所以冇聲岀。

係李家既城入面拉李嘉誠，

食左豹子膽都應該無人敢做
再唔係既，
你可以叫佢地嘗試拉左百佳先

共濟會

有邊個高官無收過佢利益
班友d子侄個個入小米騰訊做咩 都無用 無國際信譽
誠哥咁多生意佢地一定要問誠哥借人情比仔女入去做

s

我記得東方日報有次報導過誠哥啲保鏢個個年薪過百萬

無可能無違法 不過唔洗佢做姐
有錢就無敵

請隊傭兵入黎

好簡單，因為誠哥少一條毛都係國際新聞，而誠哥商界地位係極之高，佢講兩句都出事既話，所有外資都從此無信心再投資香港，正式攬炒。

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

其實最頂尖既保鑣真係值，因為佢地唔單單係近戰好打，係真係你生活每一秒都全方面保護你，收情報，防跟蹤，反跟蹤，外出路線，危機預測等等多方面都做到好強。

關心完誠仔未呀
拉左中共先ok?

【突發】928-929 全球連線抗極權！925民記發言全文！

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

李嘉誠做大佬個時，習狗都係陪笑咋
今時今日仲搞誠哥，唔驚佢滅左中共咩

如果誠哥擺到明開埋口帶頭反共，共產黨驚撚到底鳩縮啦

老實講 誠哥打個電話大半個英國斷水電煤同網絡
誠哥先係外國勢力

仲要有一堆喎 啲公安滿肚腸肥點拉誠哥呀

因為有錢真係萬能 尤其係香港

所有超市唔賣野比黑警

香港富商李嘉誠擁有的香港和記黃埔集團旗下所屬的「巴拿馬港口公司」在1997年率先取得承包運河兩端巴爾博亞和克里斯托瓦爾兩大港口25年經營權。

咁你真係太睇少李家誠可以召集既武裝力量

同意+1 唔好用窮人既世界諗有錢人啦 誠哥要推番成個政府都仲得啦

無送中條例
只要佢唔踏入大陸
支共吹佢唔漲

巴打點搵依張圖出黎當時係咩背景？

唔好傻豬啦一千隻狗殺到誠哥?我驚未去到門口，d狗都死哂，分分鐘所有狗屋都係一夜間比人夷為咗平地

富可敵國 邊個敢出手

邊個敢郁佢

癡撚線 你知唔知佢地位高成點 同海外資產勁成點
佢比人拉既話 共黨上下都唔知會有幾多人 被凍結資產
拉得佢 即係郁香港之皇 真係仗都有得打

你估傻架咩 呢個問題好似星爺啲戲

戴卓爾 同鄧小平 都要親身迎見佢 你就知佢係香港咩地位
無花無假

直接扯白旗啦 打條撚 班傻閪 有撚理念架咩 走狗一隻隻

誠哥要同你夾硬黎 出三千億 全球獵殺令
習狗 都要即刻人頭落地 打條撚 世界好現實

雜狗即成海賊王

加拿大籍

你拉咗誠哥就唔係蝴蝶效應，係火山爆發一年內唔支爆，我以後做中國人

支共啲大貪官，黃岐山、江澤民呢啲分分鐘有錢過李嘉誠啦，只不過佢哋啲錢係貪返嚟唔見得光啫

因為人地醒
大把籌碼在手
有咩沽哂d 股整爆泡沫
正

誠哥應該有中共既黑材料仲要係最高級既！加上誠哥同西方權力核心圈子既關係唔係我地普通人可以想像得到！佢就真係可以揸爆中共春袋既人

誠哥保鏢完勝班狗啦

可唔可以倒貼誠哥然後用誠哥個朵

一定有啦好嗎

誠哥係加拿大人

全球僱傭兵黎香港為李生賣命

吓，畀人拉？

人地係同中共做交易播

而班狗只係中共下面嘅黨政府入面嘅棋

班狗同誠哥都唔同級數，點拉啊

咪係，佢身邊保標應該多過777

我估屋企有防核戰地堡添

誠哥而家仲政唔敢返大陸丫嗱？

係一定有架

警察們 仲記唔記得你地既初心

誠哥每年俾保安公司條數都一億，佢d保鏢大部分係前G4有少部份係啹喀兵仲有槍，車防彈屋企有安全室用左成7億，想拉佢話咁易咩，更何況習種都唔敢郁佢啦，誠哥係江派既人你當佢流呀

你估好似大陸D土豪咁On9咩，一早就外地有路走啦！

誠哥出聲就坐直升機出公海上美國航空母艦！

點夠膽拉呀

咪又係退休狗做領班

誠哥level洗撚
樓下個看更就退休狗

到時捉佢地出黎跪係到被人批鬥！

屌你咪撚玩啦 你除非成隊保鏢一齊比狗拉晒
如果唔係一走漏風聲既話大細超一定即刻吹雞去新屋嶺接老豆

黃志華個呀爺會唔會唔夠錢洗？

Gphone知名度不下hocc

咪又係被捕師

POPO份糧都係成哥出
唔通POPO夠膽拉自己老細咩
你以為D藍屍支那豬移民交既稅夠養POPO嗎

李嘉誠=歐洲皇帝
你捉佢分分鐘歐盟出兵
習仔應該好酸 一路想收白人做佢隻狗反而比誠哥捷足先登

誠哥請ISIS全滅警隊 + 拍片斬頭都仲得

其實佢犯咗咩法？

走左資姐
個人都未走

好奇點解誠哥會咁大膽 ！

佢咁撚醒...

從來要做嘢最易嘅方法係內鬼

話知你請幾多人保護自己

真係要做嘢一早就做

你拉佢告 最後破產

佢都90又大把錢，最怕應該係身體狀況

有錢人又老，最多得返十幾廿年命，有咩好怕

一拉佢本地紅色資金、望北樓班艇仔仲唔狂沽貨

太symbolic，唔拉得

誠哥有牛角陣

誠哥同猶太人關係咁好，猶太人又係美國既統治階級，你明架叱

肥佬黎都未驚，幾時到誠誠

誠哥根本係英國公民驚西你拉佢，誠哥同D英國政要人物fd到你唔信啦，拉得誠哥世界大戰都似

富可敵國
同埋幾多國家照住佢

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

唔係知名度 係講影響力
冰冰知名度夠高 咪又淪為官妓
誠哥會唔會呀？

果啲所謂支共有錢人全部都係係支那cap水 cap返黎同誠仔依啲全部資產係外國依啲真有錢差好遠
支共啲官cap黎cap去都係共慘黨啲錢一日轉唔到出去全部都只有數字同廢紙一日要回血劍下場只有死得更慘

張子強一事後佢好穩陣

推個富可敵國既大富豪過對立面
你估中共真係戇尻

李嘉誠只係弱化版既李光耀

香港首富的業務喺歐洲好有影響力

仲有佢有事喺可以直接影響香港人好多職位
引起社會立即動盪
玩唔起

同大陸富豪唔同
中共一早就滲透晒
同埋要屈佢哋坐監被自殺有幾難

但發生喺誠哥身上會變好大單國際新聞
一定影響埋股市樓市

誠哥連颱風都唔驚
驚popo
上門連除時誠哥都未見到 就埋左

證明香港嘅首富同大陸嘅首富係有分別…你睇下馬雲

仲要係本地資源班藍屍支那人無野好講

冇違法點解唔拉得？

到時班狗就會問誠哥交幾錢稅
佢自己都有份交

中共唔戇鳩 但話事果個戇鳩呢下慘

現實樓豬係做咩既呢

人地都老啦

富可敵國，走埋資

保鏢
我相信係請左隊雇傭兵添呀
起碼咁有錢 唔請點對得住自己

你話誠哥真係有隊私兵我都信

超過10萬人幫誠哥打工，一下炒曬所有人

失業率直接上多2.5%

新加坡有李光耀，台灣有李登輝，香港有......李嘉誠。唔好當誠哥流既先得架，我唸回歸以來誠哥先換最多美金。

根本係有錢請軍隊

誠哥十一會否出來遊行?

佢係加拿大人
飛London做乜？

我諗誠哥自己建國都得

以共產黨套路
唔會直接拉誠哥
而會送幾張誠哥孫仔照片俾誠哥睇下

不能同意更多！

90幾歲人 拉左佢做到d咩

拉佢？
佢係華人商人既icon

到時9000 點都無

拉佢d孫比較有可能

如果得
真係要立個
誠哥孔明像係中環

誰笑到最後

忘恩負義咪呢D囉

見到popo問句入唔入黎做，佢地仲唔9衝跟住新老細咩

唔講經濟，講武力。首先你要打贏佢身邊所有保鏢（應該有槍），然後撚走佢隨身法律顧問，強行拉佢番差館。

知唔知咩叫富可敵國 佢買支美軍返黎都得

拉佢無著數

咪試吓囉，睇吓有咩後果。

吳秋北笑佢係曱甴王，佢仆街了
誠哥追國企舊債，申請大陸佬破產，香港兩間關連上市公司跌幾十%，入晒吳秋北數

好耐有套電影，鄭伊健就係做呢個角色

一定有

你個問題都好on9,下

拉佢
佢背後有一大班法律精英團隊
撚番你轉頭都仲得

實有都好 果個法律責任都唔會追到佢個人啦
同埋拉佢做咩？ 佢都係象徵式支持
試下佢掉成幾百億搞社運 即刻做佢啦

問題係你對呢個世界有幾大影響力

誠哥唔止有錢
仲控制地球上大量資源同重要資產建設，佢比中共格硬搞，某d行業真係會運作停止，到時真係世界大亂
剩計貨櫃碼頭泊位佢佔全世界12%
未計佢能源電力石油天然氣，電訊，零售同其他基建。依d只係講緊佢上市公司既野

私人公司維港投資，同一d秘密公司收埋左乜係無人知

打個電話比侵侵
叫佢D馬仔
揸幾架航母過泥
我要遊船河

拉誠哥等同攬炒

你拎隻雞黎同誠哥比？

拉咗誠哥，啲富豪走得更加爽快

有咩咁大膽，佢又冇話支持我哋
佢啲說話屬中立

你估誠哥無擺針響黑警高層內咩？

連登有返6月前嘅感覺

你覺得香港林病大定誠仔大

你有佢咁多錢 仲驚比人拉？
貧窮真係限制思想

早排海南個官俾人搵到屋企有2000億 另加黃金一大堆

因為誠哥有比共產黨更強大嘅共濟會保護。

而且誠哥多鬼佬fd,又有成隊保鑣保護,驚咩？

而家最緊前線返屋企小心比狗跟蹤

幫誠哥搵錢

你知唔知傭兵平過請popo

推 930大罷

佢淨係一句旗下員工罷工
十月一上街
政府都幾撚頭痕

討論已完

李氏力場>颱風>>>>>>核彈>>>>>>>>>>>Popo

唔係犯法，係灰色地帶囉

誠哥分分鐘根本住係個軍營到

仲有錢過大陸

拎支槍出嚟搶

又黎
普通人死分身家 佢地死 分國家

富可敵國呢句真係唔係講笑

可能呢個係佢新目標嚟
首富又做左 特首又唔稀罕
國父先係終極目標
習大大同佢挽鞋

馬雲喊住退休做老師

黑水奶咗共好耐

不如習慣下用不推文黎覆 閒聊post?

你係咪傻撚左
佢咁有錢你覺得真係淨係拎黎做生意？
佢想殺曬3萬警察一晚都唔洗

誠哥執撚曬d百佳屈臣氏，你睇下市民屌邊個

長實集團在1992年11月與福州市政府簽訂計劃書，答允發展福州「三坊七巷」計劃，有說投資額達30億元，當時習近平是福建省福州市委書記。最特別之 處，是李嘉誠翌年中竟然親自到福州，參加該項目奠基儀式，並罕有地在晚宴上與當地官員開懷暢飲孔府酒，逐枱敬酒與官員打成一片；據當年在場人士憶述，李嘉 誠飲至面紅耳熱，頭髮也亂了。習近平顯然十分重視香港富豪投資，陪同李嘉誠四出親自視察。即係陪笑喇

誠哥癲起上黎掉個十鳩幾億, 請幾隊團僱兵團黎香港
唔好話劫獄, 連所有警處都打鳩爛你

有錢真係好屈

至少明面無，或者直情全部都係下面食唔會上到佢身
最重要係佢好大代表性
拉佢仲有冇商人敢黎，咁都拉就擺明係唔托佢就拉，咁危險點會發展中國同香港生意

大佬呀，佢國際級架。點郁佢呀！

富可敵不過，加共濟會

李嘉誠都拉即係同全世界宣戰

佢影響力咁大，邊個敢拉。

誠哥同英女皇好fd 已經唔係頂級富豪咁簡單

拉都拉佢兩個仔啦

講兩句拉乜鳩
同埋有頭有面有錢有人脈，背後關係太強大
要拉佢可能都要經唔知幾多關，再審佢仲要律師團隊，人脈，錢等等，攪你廿年先正式開審都瓜左

誠哥養住半個英國
港共夠撚擔拉佢咩

點解誠哥會怕俾人拉？

得張子強d癲佬先夠膽郁誠哥，但個下場

也有消息指，首富早年投資福州「三坊七巷」失當，累習近平揹黑鍋，或為今日境遇種下禍根。

「三坊七巷」是福州老城區一組明清時期遺留的古建築群簡稱，被視為是福州的歷史之源、文化之根。1992年習近平任福州市委書記期間，當局為改造這個舊區，與李嘉誠的長實集團簽約，計劃將三坊七巷改造成集文物和商貿、旅游、文化、住宅、娛樂於一體的街區。

李嘉誠當時非常樂意，許諾對該項目投資30億元人民幣，李親自到福州參加項目奠基儀式，晚宴上罕有地開懷暢飲孔府酒，還逐台敬酒與官員打成一片，飲至面紅耳熱。市委書記習近平顯然十分重視首富投資，陪同李在福州四處視察。

一期工程完成後起名為「衣錦華庭」，原三坊七巷衣錦坊大片老宅被拆除，古街區被削掉一角，光祿坊和吉庇巷被辟為馬路，三坊七巷只剩下二坊五巷，古跡舊貌蕩然無存，輿論嘩然，質疑李嘉誠名為改造古跡，實為破壞文物歛財。

2005年福州當局中止與長實的50年合同，收回土地使用權。其時習近平已調離福建，到浙江任職。但輿論矛頭仍指向習，認為習對事件負有一定責任，成為政壇對手(盧展工)攻擊習的把柄。2006年開始，福州市政府籌措30多億元對三坊七巷進行修復保護。

投資篇佈全世界，當中重有唔小係重要基建，國際影響力唔係一般商人可以相比。

誠哥罕有地食飯，聯想到會唔會佢有份扶習大大上位雖然唔太關事

btw習大大原來做過福建書記

我的志願：成為李嘉誠

香港而家軍政府喎

因為佢唔會比人拉

Exactly

佢好似講過，張子強呢件事之前保鑣都冇請係太傻

富可敵國s

所以結論係希望支共或者班狗快啲攪誠哥
先可以極速endgame

馬雲個弱智仔，一朝得志，語無倫次

未計佢d仔

大孖沙來講，誠哥最具國際知名度，資又走左，又識好多地方政要，加埋一大堆保鏢同律師，必要時科水推返雜種都得
最重要係佢坐監仲坐得幾多年，駛怕支那狗

外交括免權，無刑事責任，早幾年有個非洲小國既總統老婆當街打柒人都無任何事

巴打漏左s

請支軍隊炸鳩爛個監獄都得呀

雜總都係佢隻跟尾狗，邊個敢郁佢

得罪講句 因為隨時兩腳一伸

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

佢買隊軍隊返黎都得啦 驚你有牙咩

因為四個字: 富可敵國

係你逼出黎既 明明誠哥都想置身事外 你係要打地主 拉曬佢地落水

佢啲保鑣好似可以有槍

李嘉誠oh！有錢佬！
個個都知道！

香港新界離島九龍
都知邊個睇呢度！

誠哥富可敵國
你敢唔敢入去富豪區搞佢先

我20年前見到誠哥去深水灣同個孫玩水
已經成team20個 保鑣圍住佢
今日佢出街分分鐘成百個圍住佢啦

佢知道自己有實力

所以真係好想中共搞佢 到時就即刻神助攻 分分鐘香港獨立都有份

哩啲垃圾post

點解？

比利時勳爵
英國KBE
法國榮譽軍團

誠哥有名氣 同埋好似入籍左加拿大

班狗見到佢聲都唔敢出啦 拉條毛咩

黑警多數拉小朋友
年紀大d都唔敢郁

如果誠哥所有公司停業一星期，有乜野後果(包括港島發電)

太睇得起香港人了

大把錢 大把律師團

你係咪唔係好識中文 高低識唔識分 個對比
咪話緊比你聽 知名度 同影響力兩樣野黎

Yeah You Right~~

俾老葉綁架過佢兩個仔之後申請,全港得佢既保鑣先有
但過咗97仲唔知係唔係
利申:唔記得係邊度聽返黎

真相

誠哥都變CONDOM
共狗

佢打開門你都唔敢入去捉佢啦

這就是霸氣

大陸班人罵佢 起完隧道收好貴
唔肯免費比佢地用 搞到發展唔到果到

但人地根本就冇投資過

全港最大僱主參加罷工

誠哥：全部公司停工一日
包股市即爆

呢個真 打都有排打 捉來都曬氣

屁都唔敢放

以色列，不論神話傳說或是現實中。
真係係好撚好打，傳說話以色列軍有神的幫助下一晚將敵方的城全毀。 (真心覺得以色列好撚強)

啲狗點敢搞佢，夠膽搞佢，誠哥買個小島請洗頭艇送成隊狗隊去玩誠屋嶺

有錢人怕撚咩

真心想知誠哥身家計埋物業過唔過1萬億hkd

個軍營D兵分分鐘係佢既

拉佢咪call loan
快速draw 錢
隊爆你個銀行體系

直接香港建國都唔過份

識唔識Constellis
Popo ? PLA 都未夠班埋誠哥身啦

你拉佢 佢用手上啲錢同中共攬抄 雜大大都唔知點算

又人個打飛機post

大陸有法治？

誠哥怕你中國?

事實上有錢同影響力大到果個程度 真係唔驚你 富可敵國唔係咁簡單

最重要嘅原因係人哋有私人飛機，想幾時走都得

百佳門口道閘都未拉到拉誠仔

上面D巴打講到有錢就大曬
咁點解之前大劉縮沙

推

大劉同誠哥係兩個層次

誠哥有軍佬貼身保護咖喎

香港係李家既國。 支那邊敢對付國家主席

誠哥同外國關係咁密切
又有頭有面邊個敢搞佢

必先要富 才可敵國？

請唔好拎c朗同李健和比較，好嗎？

哼，嗰班土共、左仔仲笑李+*做「曱甴王」呀嗱，但《緊急法》賦予港共正苦在香港的無上權力…

過硬

因為佢影響力大
唔淨止講佢個人 而係做生意方面

諗起前兩年馬雲講過李嘉誠既時代已經過左去 等比人淘汰
事實係自己比左個春袋中共揸緊都唔知
所以而家就被退休
而誠哥就一早走曬資
做地產發跡之後就轉型發展實業
而家小至日用品大至電訊電網甚至連運河都比佢撈埋
所以佢先係掌握香港經濟命脈果條友
如果popo敢拉佢班友第二日可以即刻翻番古代生活要靠自己耕田種菜點蠟燭照明

如果有一日佢叫所有旗下/朋友旗下既生意休息一天 可能發展好多野都做唔到

你點拉姐，最好既律師 24 小時on call ，郁佢一條毛，告到你身敗名裂，你警方檢察官食屎啦